\documentclass[13pt]{extarticle}

% language 
\usepackage[T5]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[vietnam,english]{babel}


\usepackage{indentfirst} % indent the first paragraph in section

\usepackage{float} % force picture to place [H] HERE

% allow enumitem with bracket
\usepackage{enumitem}% http://ctan.org/pkg/enumitem 

% make paragraph as subsubsubsection
\usepackage{titlesec}
\setcounter{secnumdepth}{4}
\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\itshape}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{10pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}
 
 \usepackage{graphicx} %load package for graphic
 
 \usepackage{url} % allow url in bibtex
 
 \usepackage{subcaption} % two figure side by side
 
 \usepackage{pdfpages} % add the cover
 
 % pdf metadata
 \usepackage[pdftex,
 pdfauthor={Meow Letex template},
 pdftitle={Internship final report},
 pdfkeywords={internship, unity, cat-breeding, cat farm, meow},hidelinks]{hyperref}
 

 
 % remove space between bulletpoint
 \usepackage{enumitem}
 \setlist{nolistsep,leftmargin=*}
 
\title{Internship final report}
\author{Pusheen}
\date{Feb 31, 1990}
 
\begin{document}
	
 \includepdf[pages=-]{./figure/cover.pdf}	
 
 \maketitle
 
 \textbf{Intern’s Name:} \hspace{22pt} 
 
 \textbf{Student ID: } \hspace{35pt}	
 
 \textbf{Email:} \hspace{65pt} 
 
 \textbf{} \linebreak % empty line
 
 \textbf{Company:} \hspace{40pt}
 
 \textbf{Company website:} 
 
 \textbf{Company’s address:} 
 
  \textbf{} \linebreak % empty line
 
\textbf{Start date:} \hspace{38pt} 
 
\textbf{Tentative end date:} 
 

 
 
 \pagebreak
 
\textit{ I declare that this internship report is my own work and does not involve in plagiarism
 or collusion. I accept heavy penalty for any cheating or plagiarism.}
\section*{Preface}
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
  
  \pagebreak
 
\tableofcontents

  \pagebreak
 
\section{Introduction}
 
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn. \cite{meowone}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{./figure/catcon.png}
	\caption[CatConLA]{CatConLA \cite{pusheen}}
	\label{fig:catcon}
\end{figure}

\section{meow}
\subsubsection{meow}
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
	
\subsubsection{meow}

Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
 

\subsubsection{meow} 

Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
 
 
\section{meow}

\subsection{meow}
\subsubsection{meow}
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
\begin{itemize}
	\item[--] a
	\item[--]b
	\item[--] c
\end{itemize}

\subsubsection{meow}

\subsubsection*{meow}
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.

\subsubsection*{meow}
 Chú mèo con lông trắng tinh 
 mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
 A con mèo nó rất ngoan 
 bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
 A con mèo nó rất ngoan 
 suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.
 
 Bốn bàn chân bé tí ti 
 vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
 A con mèo nó rất khôn 
 nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
 A con mèo nó rất ngoan 
 suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
 
 \subsubsection*{meow}
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
	
 \subsubsection*{meow}	
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
	 
 
	
 \subsubsection{meow}
 	\paragraph{meow}
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
		
		
		
\subsection{meow}
\subsubsection{meow}
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.

\subsubsection{meow}
Keep calm and meow on

\subsubsection{The meow}
	\subsubsection*{meow}
	\paragraph{meow}
	Chú mèo con lông trắng tinh 
	mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
	A con mèo nó rất ngoan 
	bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
	A con mèo nó rất ngoan 
	suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.
	
	Bốn bàn chân bé tí ti 
	vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
	A con mèo nó rất khôn 
	nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
	A con mèo nó rất ngoan 
	suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
		
		\paragraph{meow meow}
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
	\paragraph{meow meow}
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.	


	
	\subsubsection*{meow meow}
	
	\paragraph{meow is meow meow ?}
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
		


\subsubsection{meow}

	Below are two main problem I need to solve in order to satisfy the basic requirement of the companion app. 

\paragraph{meow meow of meow meow}
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.	


\section{meow}
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.
\subsection{meow and meow meow}
Chú mèo con lông trắng tinh 
mắt tròn xoe và trông rất xinh meo meo.
A con mèo nó rất ngoan 
bắt chuột đôi chân nhanh thoăn thoắt.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày em đùa chơi với mèo mèo.

Bốn bàn chân bé tí ti 
vểnh một tai như đang lắng nghe meo meo.
A con mèo nó rất khôn 
nó vểnh râu ngồi nghe em hát.
A con mèo nó rất ngoan 
suốt ngày chơi xung quanh cái vòng tròn.




\bibliographystyle{ieeetr}
\bibliography{Bibtex}
\end{document}